{
  "id_query": "21356173",
  "total": 22995,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.14922,
  "origin_question": "Cho e hỏi, giờ e muốn mua iPhone 6 , rồi mang qua nhật bản có dùng được ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 22.38815,
      "id": "24118779",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 bản 64g 1 tháng rồi bây giờ e muốn bán lại cho tgdd thi được khoang bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.7349,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.607695,
      "id": "20615014",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mua ip6 bản nhật cho e hỏi nhật có bản quốc tế k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 hàng Nhật Bản vẫn có bản Quốc tế anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.472525,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.720503,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.717562,
      "id": "27629918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e mua j7pro được 5 tháng rồi, giờ e muốn đổi sang Iphone 6 32gb thì e phải thêm bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.465424,
      "id": "28271013",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi máy 6 bản 32gb e mới mua 19/4 giờ e muốn bán lại bên cửa hàng có đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.29966,
      "id": "18648324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có vay tiêu dùng bên vpbank giờ muốn mua trả góp dt nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, Thegioididong.com vẫn hỗ trợ anh mua góp anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.266756,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.2436,
      "id": "20940767",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện e đang dùng s7 sdge .. dùng đk 1 năm rồi. Jo e muốn đổi iphone 6 có đk ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh dùng máy được 1 năm rồi thì Thegioididong.com không hỗ trợ anh đổi trả máy được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.719353,
      "id": "23851090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e mua iphone 6 32G bằng tiền mặt đc khoảng 3 tháng rồi giờ e muốn đổi qua oppo F5 thì có mất phí k ạ và phí là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong còn bảo hành sẽ hỗ trợ đổi trả sản phẩm , vui lòng anh cung cấp giá trị khi anh mua sản phẩm iphone 6 32GB để em kiểm tra và hỗ trợ tư vấn tính giá tham khảo giúp anh nha .Mong nhận phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.681894,
      "id": "23806243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mang iphone 6 den the gioi di dong để hạ phien bản cập nhật xuong ios 10 duoc khong ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.44201,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.411316,
      "id": "21084155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e mua cha gop iPhone 6 thường máy mới bản 32GB được 3 tháng giờ e bán lại được Ko ạ mong sớm phản hồi từ ac",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Và anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ lại máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.386366,
      "id": "20961572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e Muốn mua iphone 6 . Mà Trả trước 0% có được ko",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp cho sản phẩm này, anh cần đủ 20- 60 tuổi, có CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện. Anh có thể tham gia trả góp với gói lãi suất 2.2% của công ty FEcredit   , với mức trả trước 0đ , góp trong 6 tháng , mỗi tháng góp khoảng 1.798.000₫ .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này vui lòng để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.318327,
      "id": "31356514",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho e hỏi là điện thoại e đang dùng là ip 5se phiên bản cũ, giờ e muốn nâng cấp lên phiên bản 9.0 đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện khi chị cập nhật sẽ lên phiên bản cao nhất là iOS 12, không cập nhật iOS 9 được nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.111467,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.74911,
      "id": "20171169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này sang nhật cps dùng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm bên em là phiên bản quốc tế nên anh có thể sử dụng ở nước ngoài đó ạ, tuy nhiên với điều kện là nhà mạng bên Nhật không giới hạn điều gì anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.721933,
      "id": "20198335",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là e có một chiếc Iphone 6 lock Nhật AU đang chạy phiên bản iOS 10.3.2 muốn fix lỗi thì có thể đem đến TGDD được không ạ. Máy của e chưa jaibreak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ fix lỗi của phiên bản lock mong bạn thông cảm nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.542475,
      "id": "20301674",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bạn e mua ip6 qt bản mỹ còn e lại mua bản qt nhật như vậy loại e k tốt hơn phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone trên các thị trường đều có chất lượng đồng đều nhau bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.518448,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.491789,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.473616,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.470211,
      "id": "27722180",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có đặt 1chiếc iphone 6 mà giờ ko muốn mua nữa giờ hủy đơn ĐT Tổng đài nào ạk",
      "answer": "Dạ chào anh ,Mình vui lòng liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 để được hỗ trợ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.34809,
      "id": "23290127",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e mua trả góp j7+ giờ muốn đổi qua iphone6 thì bù bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp giúp em ngày và giá anh mua sản phẩm trên cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.159666,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.103916,
      "id": "22113502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp nhưng e đưa trước 3triệu. Rồi mỗi tháng em trả 1trieu đến 1trieu5 được không",
      "answer": "@Ngô Văn Thành: sim4g nghe gọi lên mạng 70k được 7g nhiêu z",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.099674,
      "id": "28586010",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi giờ e xài sam sung j7 pro e muốn bán để đêi lấy iphone 6 được k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm nha anh, nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.07523,
      "id": "28248446",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màng hình ipad mini 2 của e bị vậy. Giờ e muốn đổi iphone 6. Bù tiền thêm có được không ạ.",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc trường hợp máy có lỗi bên em không hỗ trợ thu lại ạ. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.004297,
      "id": "25104431",
      "field_search": "question",
      "question": "e moi mua may qua su dung ben minh máy e dùng Ios 11 bị lỗi phần tin nhắn e cập nhật phiên bản 11.2.5 cải thiên  đc lỗi đó rồi, phiên bản 11.2.5 này có ảnh hưởng gì tới máy k ạh. cho e câu trả lời từ bên mình ạh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn có thể cập nhật lên bản IOS 11.2.5 để cải thiện tốt hơn cho máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.976244,
      "id": "17861679",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi , e làm thẻ tín dụng ben FE rồi mà giờ e muốn góp cái này với lãi suất này được ko vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh làm thẻ tín dụng với FeCredit thì không ảnh hưởng đến việc tham gia góp nha anh! Anh vẫn có thể tham gia góp bình thường anh nhé! Để em tư vấn gói lãi suất phù hợp, anh vui lòng cho em thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe và hóa đơn điện có địa chỉ trùng địa chỉ trên CMND để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.924044,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893616,
      "id": "28091919",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi vai ngày trước e có mua Oppo f7 Giờ e đối lại iPhone 6 được hong a",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh! Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.812346,
      "id": "29613061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi đt e mua được 1 năm rồi, đã hết bảo hành, mà bây giờ e muốn thay pin có đươc không, giá bao nhiu ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay thế, sửa chữa nên không có thông tin chính xác ạ. Trường hợp này, anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.684587,
      "id": "31519102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iphone 6 bản nhật Muốn tắt âm chụp ảnh làm thế nào ạ Ios: 12.1.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.652094,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.636194,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.526146,
      "id": "23519470",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua ip 6 trả góp.k đặc cọc trước có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh SơnHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, anh có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu anh có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.525568,
      "id": "17769529",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đa dùng Sony xa Untral mua ở TDGD giờ muốn đổi sang IPHONE 6 bản 32g có dk ko QTV",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành, sử dụng tốt và không có lỗi gì thì bên em có hỗ trợ thu lại, anh có thể dùng số tiền còn lại này để đổi sang sản phẩm khác mà anh quan tâm. Nếu được anh có thể cung cấp thêm thông tin tình trạng sản phẩm, ngày mua và giá mua để bên em tư vấn chính xác giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.501425,
      "id": "22007133",
      "field_search": "question",
      "question": "E có a5 2017 mới mua tháng 4/2017 giờ e muốn đổi ip 6 có được ko shop?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất 45% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.466053,
      "id": "18157157",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua điện thoại huawei y6 II được 3 tháng tại TGDD giờ e đổi qua iphone 6 bản 32GB mới ra này thì bù bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.465948,
      "id": "19897031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.. e mua đt ip6 bên tgdd. Giờ e k muốn dùng nữa. Giờ e muốn hoàn trả là cho cửa hàng tgdd.đẻ lấy lại tiền có đc k a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm Iphone 6 ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh nhaAnh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.422895,
      "id": "28137451",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sao muốn cập nhật phiên bản mới cho iPhone sao không được ạ ? Nó cứ như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.360428,
      "id": "22459056",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e muốn mua iphon 6 trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp  iPhone 6 32GB được ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.331482,
      "id": "21065362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới góp galaxy s7 hôm qua bây h muốn đổi qua iphone 6 có được ko ạ.máy galaxy e góp là máy đã qua sử dụng",
      "answer": "Chào anhRất tiếc nếu anh đang góp máy đã qua sử dụng thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang Sản phẩm khác được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295547,
      "id": "30270223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : e mới mua ip6 được 3 ngày ( trả góp) giờ muốn đổi ip7 đc ko anh",
      "answer": "Chào chị! Dạ không biết chị đang góp với gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.257847,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.24184,
      "id": "21899196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iPhone 6 bây giờ khi lên IOS 11 thì có bị lag ko ạ? Và iPhone 6 còn dùng đc lâu dài ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 sử dụng tốt và ổn bạn nha, Iphone 6 thì được hỗ trợ khoản 2 năm nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.232075,
      "id": "17903536",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e đang dùng iphone 6 64gb pb 10.2.1 bh hệ thống cập nhật pb 10.3.1 có nên nâng cấp ko ạ?và pb mới dùng có vấn đề j vs máy ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 32GB khi cập nhật lên IOS 10.3.1 sử dụng rất mượt nên bạn yên tâm cập nhật nhé. Bạn có thể vào  để tham khảo chi tiết nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229158,
      "id": "19617926",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.  Hôm qua e vừa mua góp cây f3. H e muốn đỏi sao ip6 đi ko ạ",
      "answer": "Chào chị TrâmTrường hợp này thì chị cần hủy hồ sơ trả góp với công ty tài chính mà chị đã tham gia trước,  sau đó thì chị mới tiến hành trả máy lại Thegioididong.com và làm hồ sơ trả góp với ip6  32GB chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.220087,
      "id": "18781127",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp iphone 5s nhung bi mat giờ e muốn mua trả góp iphone 6 có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp anh nha. Tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn đó ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.121971,
      "id": "19923642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy sách tay nhật bản ip6 có hạ cấp xuống 9.3 đc m ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.112707,
      "id": "28466312",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hỏi e đang Sài con iphone 6 . Có nên cập nhật phiên bản 11.4 vì mỗi lần e tắt nguồn mở lại là máy cứ bảo cập nhật phiên bản mới . Mong a/c giup e",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiện tại đang chạy IOS mấy vậy, với máy Iphone 6 thì lên IOS 11.4 sử dụng vẫn khá ổn nhưng pin dùng không được lâu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.0939,
      "id": "31708119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 32gb e mua 8 tháng rồi máy dùng bth k lỗi gì cả. H muốn đổi sag oppo A7 thì phụ bn ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên, sẽ trừ thêm 5%/tháng cho những tháng kế tiếp . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua cụ thể và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.0433,
      "id": "25502319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ e muốn hạ từ 11.2.5 xuống 10.33 có được không ạ",
      "answer": "@Trung: dạ có bằng lái xe, có cmnn. E muốn trả trong 6tháng ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.041958,
      "id": "20649455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E đang xài ip 5s và trả góp được 5 kỳ rồi. Giờ nếu e muốn đổi sang ip 6 32g thì phải bù bao nhiêu tiền ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể đổi máy khác giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em tính phí cụ thể hơn cho anh ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.97369,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.940384,
      "id": "24326584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone 6 32GB trả góp, có thể trả góp bao nhiêu % cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.815233,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.78913,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.775087,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.767199,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.706093,
      "id": "19725991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua ip6s trả góp bản 32g mà  chả truớc 0đ có dc  k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6s 32GB thì không hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Anh hãy tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB nhé, nếu anh có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.671053,
      "id": "26172401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình đã mua một sản phẩm rồi đang trong thời gian góp jai cho e hỏi e có thể mua được trả góp tiếp ko",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin là anh đang mua trả góp với công ty tài chính nào vậy ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.638607,
      "id": "24548218",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi.. E hiện đang dùng iphone 5...em muốn bán cái hiện tại lấy iphone 6 dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.5987,
      "id": "27827350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e đang xài J7pro e xài được khoảng 5 tháng rồi giờ e mún bán lại thì giá sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại nhưng sẽ mất phí anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể cũng như giá lúc mua để bên em có thể tính phí giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.502563,
      "id": "27526064",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phiên bản Mới . Mua đã có ios 11.2 rồi. Ad cho hỏi có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào anh,Em thấy phiên bản mới iphone 6 sử dụng hoàn toàn bình thường máy vẫn chạy mượt nên anh yên tâm về vấn đề này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.500706,
      "id": "27278160",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi muốn mua iphoe 6 32gb nhưng không cập nhật phần mềm phiên bản 11 có được không",
      "answer": "Chào bạn,Trường này nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới bên mình kinh doanh thì rất tiếc là máy đều được cài sẳn IOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.442629,
      "id": "23358582",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bảo 6 thường giờ hết rồi toàn hàng dựng thôi . Ko sản xuất nữa. Em muốn mua 6 phiên bản quốc tế có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em là hàng chính hãng bản quốc tế ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.431013,
      "id": "21606251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi vừa rồi e có mua 1 cái oppo f1s 2017 đang trong quá trình bao hành. Bâu giờ e muốn đổi sang ip 6 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu như sản phẩm của anh được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com thì anh cần phải đợi máy được sữa chữa hết lỗi xong, sau đó bên em mới hỗ trợ thu lại và đổi máy mới giúp cho anh đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.425587,
      "id": "21406318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang dùng 5s muốn lên đời iphone 6 e muốn bán lại 5s thì phải thêm bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào chị ,Bên em chỉ hỗ trợ thu lại khi máy chị mua là máy mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thôi chị nhé. Nếu máy chị đáp ứng được các điều kiện trên thì chị có thể thông tin về ngày tháng và giá chị mua máy để bên em hỗ trợ tính giá chính xác hơn cho chị nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.420252,
      "id": "21770185",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi sam sung a5 2017 qua iphon 6 được ko á",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh được mua tại siêu thị bên em, còn bảo hành và khi mua là máy mới thì anh có thể đổi sản phẩm ạ, anh cung cấp giúp em ngày và giá anh mua sản phẩm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40846,
      "id": "26109907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e đặt ol mua iphone 6 thường nhưng sang tuần sau e mới lấy ,như vậy có được ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Khi chị đặt hàng với giá sốc online thì chị sẽ Nhận hàng trong vòng 48 giờ chị nha. Trường hợp muốn nhận trễ hơn thì chị có thể liên hệ tổng đài 18001060 để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.382101,
      "id": "25561815",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp ip6 h e không muốn dùng nữa e có thể nhượng lại cho tgdd đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị đó ạ chị cho em xin thông tin ngày tháng năm mua giá mua sản phẩm ạMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.368364,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.353046,
      "id": "24478633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy ,Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Anh vui lòng tham khảo bản 32gb sử dụng tốt đó anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.339386,
      "id": "32068129",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e đg xài ip6 thì e có nên cập nhật ios 12.1.2 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết máy anh đang dùng hệ điều hành IOS mấy để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.323502,
      "id": "22930039",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đuện thoại e đã lên ios 11 giờ hạ cuống phiên bản 10.3.3 không được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10.3.3 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.319513,
      "id": "30501542",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Ac cho e hỏi. E có sẵn 1 vỏ ip5s, e mang qua tgdd thay đc không, e trả phí thay vỏ",
      "answer": "Chào anhDạ hiện tại anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.30314,
      "id": "21003230",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em mua ip5s dùng đến giờ cũng đc 5,6 tháng rồi muốn lên 6 thì + thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Anh có thể cho em xin giá sản phẩm và ngày mua của anh để em tình mức bù cho anh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.297318,
      "id": "23829068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng hôm qua e vừa dùng bằng lái xe của e mua 1 cái trả góp rồi...h e muốn lấy cái bằng đó mua thêm 1 cái nửa đc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa cũng được ạ, chị cho em biết thủ tục hiện chị đang có là gì để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.286806,
      "id": "27686259",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,hôm qua mình mới mua iphone 6 giờ muốn đổi lấy iphone 6s plus có mất phí không",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua là sản phẩm mới của Thegioididong.com và không có lỗi do người dùng. Bên em sẽ hỗ trợ thu mua lại sản phẩm, vì sản phẩm anh đang sử dụng trong tháng đầu tiên nên bên em hỗ trợ anh thu lại với 80% giá trị dựa trên hóa đơn bao gồm phụ kiện và quà khuyến mãi (nếu có). Anh vui lòng mang máy, phụ kiện và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh bị mất thêm phí đến siêu thị để được hỗ trợ thông tin chính xác anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.282442,
      "id": "22563037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ e muốn mua nhưng chưa có tiền trả trước đk ko ạ và nếu được gói lãi suất một tháng là bso nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE CREDIT với mức trả trước 0₫ (0%), góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.273512,
      "id": "30330618",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bản 64gb ko ạ? Nếu có cho e hỏi giá bnhiu ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện bên em chỉ có hàng iPhone 6 32GB thôi ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.253191,
      "id": "24303402",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu em đi bảo hành máy iphone thì có cần mang hoá đơn mua hàng hay j ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đem máy iPhone bảo hành thì không cần mang Hóa đơn Mua hàng đâu nha. Hãng sẽ kiểm tra bảo hành dựa trên IMEI máy của anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24753,
      "id": "20156508",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi hiện tại e đang góp bên ngân hàng khác!giờ e muốn góp tiếp thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.230066,
      "id": "23162394",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở qlộ 50 e muốn hỏi mua iPhone 6 trả trước 500 gop 6 tháng được ko da.e đã từng mua trả góp rồi sdt em xxxx5380050",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không có góp trả trước 500.000đ , anh vui lòng tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần CMND và bằng lái xe , trả trước 899.000đ (10%) , trả mỗi tháng 1.677.500đ (góp 6 tháng)  anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.22467,
      "id": "24386348",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giờ e đã có tài khoản ID Appel rồi giờ e nuốn có tài khoản icoud thì phải tạo sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple ID và iCloud là chung 1 tài khoản nên bạn  có thể đăng nhập tài khoản Apple ID này vào phần iCloud bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.211113,
      "id": "22237967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn tải cydia về máy thì làm ntn ạ ?? E dùng ip 6 thường bản VN/A",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ tải cydia do ảnh hưởng tới khả năng hoạt động ổn định của sản phẩm, bạn vui lòng ghé 1 số cửa hàng điện thoại bên ngoài để được hỗ trợ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.19849,
      "id": "26839340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi em có mua iphone 6 đc 3 ngày nhưng hôm nay em phát hiện phần góc dưới viền màn hình bị lỏng thì có được mang ra đổi ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra chị nhé, nếu có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em mới đổi cho chị được ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.188364,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.180119,
      "id": "19618020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hôm qua e vừa mua trả góp cây oppo f3. vậy h e muốn đỏi qua ip6 e phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vui lòng cho em xin thông tin là chị đã trả góp với gói lãi suất bao nhiêu % ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.156187,
      "id": "23756945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 1 cái iphone 6 đã cập nhật cấu hình mới, đang sử dụng 1 wifi nào đó. Rồi e có thêm cái iphone 6 nửa củng cập nhật cấu hình mới r, bây h e muốn sử dụng chung cái mật khẩu wifi của iphone kia nhưng khiong pk mật khẩu thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn để gần 2 máy lại gần nhau xem thử có yêu cầu mật khẩu nữa không bạn nhé ? Ngoài ra bạn xem máy thứ 1 có hiển thị lên thông báo gì không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.145458,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.136988,
      "id": "30719465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua cái oppo f9 trả góp được gần 2 tuần , mà e trả trước hết  30%, giờ e muốn đổi lại lấy điện thoại khác rồi bù tiền thêm được hk a",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra thông tin giúp mình và phản hồi đến anh được chính xác hơn anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.132662,
      "id": "19503602",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ốp viền iphone 6 giờ muốn đổi sang vỏ ốp siricon có đc ko",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ đổi trả dành cho Phụ kiện Ốp lưng anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.016705,
      "id": "30719037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn thay pin iphone 6 thì ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu chị mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp chị gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.98562,
      "id": "28544642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e 23t e muốn mua iphone6 32g, e chỉ có cmt liệu có mua trả góp đk ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Điều kiện để trả góp bao gồm CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,... anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có trong các loại giấy tờ trên để bên em có thể hỗ trợ anh được tốt nhất anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.97751,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.965588,
      "id": "23594175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang muốn mua đt ko biết chủ nhật tgdd có mở cửa ko",
      "answer": "Chào anh !  Chủ Nhật bên em vẫn hỗ trợ làm việc bình thường anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.953752,
      "id": "18765105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mang sang Nhật có dùng đuợc k a",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 bên mình kinh doanh là hàng Quốc Tế nên nếu như bạn mang sang Nhật vẫn sử dụng được bình thường nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.938515,
      "id": "24362756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ. E đang mua trả góp xe máy 4 tháng nữa là hết. Vậy bây giờ e muốn mua ip 6 trả góp được không ạ? E có cmtnd và sổ hộ khẩu photo có công chứng ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh vẫn làm hồ sơ mua trả góp tiếp được anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về mức trả trước số tháng góp anh muốn để em tư vấn giúp anh.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.887702,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.876066,
      "id": "27721072",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua htc 10 đc 2 tháng giờ e muốn đổi qua mua con này đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Nhật Anh,Nếu sản phẩm của chị được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), thì bên em có thể hỗ trợ chị hoàn lại sản phẩm, sau đó chị có thể tham khảo mua sản phẩm khác nha chị. chị có thể phản hồi thông tin ngày mua ( hoặc IMEI sản phẩm, gọi *#06# để lấy số IMEI) và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.865456,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.849402,
      "id": "22411544",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi. E mua sony trả góp 7t5.moi mua được 5ngay. Giờ e muốn đổi oppo 3tr2 dc hk vay",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị tham gia góp và muốn đổi qua sản phẩm khác thì cần đổi qua sản phẩm có giá trị lớn hơn đó ạ. Tuy nhiên nếu như chị tham gia góp dưới 14 ngày chị có thể hủy hồ sơ có tính phí và đổi qua máy khác đó ạ. Chị có thể ghé siêu thị để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.847197,
      "id": "25461771",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hoi ai, giờ em muốn đổi iPhone 6 16g lên 32g có được ko ai, máy e đã hết bảo hành ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy của anh hết bảo hành thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang sản phẩm khác được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.806696,
      "id": "19826739",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp ở thế giới di động rồi bây giờ e có thể tham gia trả góp ip 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đang trả góp 1 công ty tài chính, thì anh khó có thể tham gia trả góp tại công ty tài chính này tiếp anh nhé. Nhưng anh có thể đăng ký trả góp 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin công ty tài chính anh đang tham gia trả góp để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.805358,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chút máy e iphone 6 2017 mua từ tháng 10 năm ngoái vẫn còn bảo hành giờ máy e bị lỗi cảm ứng muốn gửi đi bảo hành có được cấp máy dùng tạm không ạ,nếu e bán lại mua máy mới thì đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Trường hợp anh gửi bảo hành thì sẽ tùy cửa hàng mà có hỗ trợ được hay không ạ, anh phải ghé trực tiếp bên em để nhân viên kiểm tra nha anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.778408,
      "id": "31670413",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e múa mua trả góp ip6 , trả trc 30% , có dùng được mã khuyến mãi 4% ko",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì anh đang quan tâm đến gói trả góp lãi suất 0% của HomeCredit đúng không ạ, nếu đúng như vậy thì mã giảm giá Giáng sinh không áp dụng được với gói anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo các gói trả góp lãi suất thường để được hỗ trợ cũng như được áp dụng kèm theo mã anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764027,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.763592,
      "id": "25473968",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e đang dùng ip6 phiên bản 11.0.2 . e vào facebook ko load được bảng tin qtv chỉ e cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử thay đổi mật khẩu tài khoản Facebook sau đó đăng nhập lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.759537,
      "id": "18116490",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua em ms cập nhật lện win 10 mobile mới nhất xong rồi sạc máy đầy pịn ít dùng để ts ngày hôm nay pin vẫn là 100% ko tụt 1% cho e hỏi máy em có bị chi ko em đang dùng lumia 540",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn bình thường không vấn đề gì bạn nhé Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.751124,
      "id": "26863261",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua máy của sthi vẫn đang trog kì hạn trả góp còn 3 thág. Bây giờ e muốn mua thêm máy trả góp có được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp thêm máy khác được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.694055,
      "id": "29835711",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop ạ. Em có mua 1 cái iphone 6 32G ở thế giới di động. Em mua được 5 tháng rồi. Nhưng giờ em dùng iphone 8 rồi. Bên mình có thâu lại iphone 6 32G không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 5 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com. Bên em sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 60% giá trị máy nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.692189,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.687669,
      "id": "18487714",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tại sao e bỏ sim đang dùng vào iphone 6 32gb này thì danh bạ ko hiện gì. E thử mấy lần rồi nhưng ko được. Sim bỏ các đt khác danh bạ vẫn hiển thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.672403,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.634173,
      "id": "17880319",
      "field_search": "question",
      "question": "trc e có đặt 1 máy này gửi về chuprong nhưng giờ e mua máy khác rồi, hủy được không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh có thể liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ hủy đơn hàng anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.598356,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.587533,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.582143,
      "id": "28089935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ iphone 6 bây giờ còn bao nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện sản phẩm này bên em có giá 7.490.000₫ chị nhé, nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt mua online hoặc ra siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.579192,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.571855,
      "id": "27051687",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Mình muốn đổi j7 pro qua iphone 6 được kh mình mua j7 pro trả góp kh đưa trước nhưng mình góp đc 2 tháng rồi mình đổi qua iphone 6 có bù tiền thêm gì kh ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện tại với trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết về thanh lý hợp đồng bạn nhé. Sau khi thanh lý xong bên mình sẽ hỗ trợ thu lại máy bạn ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4937525,
      "id": "23282861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua máy ở tgdd nhưng thay màn hình ở ngoài bây giờ muốn chuyển đổi sang iphone7 có được không ạ. E đang sài iphone6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên mình không hỗ trơ nữa bạn nhé, mình rất tiếc và bạn thông cảm, do sản phẩm của bạn thay màn hình rồi nên bên mình không thu hồi sản phẩm lại được nha, còn thay ở ngoài thì cũng mất bảo hành và siêu thị bên mình cũng không thu lại nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.492257,
      "id": "25308062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mk tài khoản iCloud bên ip6 rồi giờ e muốn đăng nhập tài khoản iCloud bên ipad qua ip đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn phải đăng xuất tài khoản iCloud trên máy ra thì mới có thể đăng nhập tài khoản mới vào được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.443838,
      "id": "30253608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ở tgdđ ngày 13/5 giờ e trả lại được bao nhiều tiền ạ.",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá là 60% giá trị sản phẩm trên hóa đơn, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.436498,
      "id": "26983077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32gb e mới mua nay chưa được 1 tháng tại tgdd. Bây giờ e muốn bán lại cho tgdd vậy ad thu vô là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.432146,
      "id": "31654219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp nhưng sổ hộ khẩu của e photo công chứng hơn 6 tháng rồi có dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị không mua trả góp được ạ. Chị vui lòng chuẩn bị chứng minh nhân dân gốc và dùng hộ khẩu phô tô nguyên cuốn, đủ 16 trang, công chứng trong 3 tháng gần nhất đối với công ty tài chính FE Credit, còn công ty tài chính Home Credit thì công chứng trong 6 tháng gần nhất. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422745,
      "id": "22763001",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e nnâg nên 11.0.3 rồi giờ e muốn hạ xuống 10.3.3 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, 10.3.3 hiện apple đã khóa sign rồi ạ, nên không thể hạ xuống được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.415695,
      "id": "22281803",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ a.c cho e hỏi giờ e muốn mua iphone 6 32g tra gop trong vong 6 thang thi lai xuat bao nhieu ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, anh trả trước 50% giá trị máy, góp trong 6 tháng, lãi suất là 2.25%, mỗi tháng góp khoảng 905.000đ, mình đang muốn mua ở  quận huyện nào em kiểm tra xem còn hàng không anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.413383,
      "id": "24782061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e đi làm chỉ mang theo cmnd thì có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh chỉ có CMND thì bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh cần có thểm hộ khẩu hoặc bằng lái xe nữa anh nha, không biết anh đã có giấy tờ gì rồi ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.40058,
      "id": "22621502",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy e nghịch giờ bị khóa bên mình có mở ĐK ko ah . iPhone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn quên mật khẩu khóa màn hình của máy thì bạn  để mở khóa nha. Lưu ý khi Restore mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, dữ liệu ứng dụng, hình ảnh,…). Bạn cần ghi nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud của bạn trước khi thực hiện nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.371024,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.357728,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.342242,
      "id": "18748086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đợ trước mình có mua điện thoại hãng samsung giờ qua TGDD bán lại và đổi qua iphone được k ạ. Thanhs",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sau đó anh có thể bù thêm để mua sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp em rõ ngày tháng và giá khi anh mua để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.331321,
      "id": "21834414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1 cái oppo f3 6.990.000đ e trả trước 0đ và trả góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.000đ e đã trả được 5 tháng rồi. Mà giờ e muốn mua thêm 1 cái ip6 này trả trước 0đ nữa vậy có đc ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp tiếp cho máy iPhone 6 ạ, nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ thấp hơn ạ, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh trước ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.326009,
      "id": "26562250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ, e ở thị xã ngã bảy nhưng khi e kiểm tra thì đã hết hàng rồi. Vậy giờ nếu e đặt hàng thì khi nào giao tới và có được giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được ạ, do chuyển hàng mất từ 3-5 ngày nhưng anh cần nhận hàng trong ngày 15/4 mới được giảm giá ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.325824,
      "id": "19925326",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua dt iPhone 6 ko tra trước nhung lúc trước e co mua góp 1lan rồi gio lam ho so co kho ko",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì nếu lần góp trước anh góp đúng hạn theo quy định hợp đồng thì lần góp này công ty tài chính sẽ duyệt nhanh hơn so với lần trước nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.274255,
      "id": "31169098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua 1 iPhone 6 32GB .. Trả góp 6 tháng ..e trả đc 2 tháng rồi mà giờ dt e bị rớt bể màng hình thì có bảo hành đc k ạ...nếu bảo hành đc thì lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị !Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha, thời gian sửa từ 10 đến 15 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.266779,
      "id": "32316588",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đặt mua iPhone 6 ko biết còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.259369,
      "id": "27183247",
      "field_search": "question",
      "question": "em vừa mua iphone 6 được tháng ( trả góp0 giờ em muốn đổi qua huawei nova 2i trả góp đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua trả góp lãi suất 0% thì không hỗ trợ đổi sang máy khác model được nha anh, anh phải thanh lý xong hợp đồng với công ty tài chính, sau đó anh bán iPhone 6 lại cho bên em và làm hồ sơ mua góp lại Huawei Nova 2i mới được anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.257903,
      "id": "23265299",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E muốn mua iphone 6 32g. E trả trước 6tr. Đóng 6th. Mỗi tháng bao nhju ạ",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau ạ, về cơ bản thì chị có thể góp trước khoảng 6.000.000đ và góp trong 6 tháng, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.243828,
      "id": "30137393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E vào thư viện ảnh, có wifi hay 3g mới xem ảnh được. Giờ e muốn tắt chức năng này thì làm sao ạ.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về sau đó kiểm tra lại xem sao chị nhé.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228994,
      "id": "19497783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e đã đưa đi bảo hành rồi thì bao giờ e mới có thể nhận lại máy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phiền chị cho em  biết số điện thoại của chị đã gửi máy bảo hành để em kiểm tra thông tin này giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228096,
      "id": "31712309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 có kết nối được với vi tính HP ko ạ.(ý mình là màn hình iPhone 6 qua màn hình vi tính tính HP và dùng được trên vi tính luôn ạ)",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin dòng laptop bạn đang dùng để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.204855,
      "id": "22309497",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e định mua iphone6 32gb mà nghe nhìu ng nói là thường bị nổ e thấy hoang mang qua nên mong a chị giải thích giùm e đôi chút ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện chưa có thông tin cụ thể nào về trường hợp này ạ, iPhone 6 32GB chất lượng rất tốt và hiệu năng rất ổn trong mức giá anh yên tâm ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.182321,
      "id": "24025976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có dùng bút cảm ứng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm sử dụng được bút cảm ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.174574,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp  2 chiết điện thoại iPhone 6 32g thì có được không và phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh DuyAnh có thể tham khảo mua trả góp với công ty HomeCredit ạ. Với công ty HomeCredit thì anh có thể trả trước từ 50-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.151104,
      "id": "27551798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua con iphoe 6 này mình muốn cập nhật iso 10 được không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cập nhật thì máy sẽ lên IOS cao nhất bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.108041,
      "id": "19142423",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi có bản 16gb hông ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 16GB anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.098775,
      "id": "26885769",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi : E mua máy này đc gần 1 tháng rồi,giá lúc đấy là 7990000,giờ e muốn trả lại để mua máy khác,thì mất bao nhiêu tiền phí ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 6.392.000đ anh nha! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.096327,
      "id": "22895905",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m mua được 6 tháng rồi mà giờ dùng vỏ máy cứ bị mốc và trầy dù có dùng ốp như vậy có bảo hành được không",
      "answer": "Chào anh,Hãng chỉ hỗ trợ bảo hành với máy có lỗi kĩ thuật thôi ạ, với Sản phẩm bị lỗi ngoài vỏ máy thì có thể không được bảo hành. Anh có thể mang máy ra Siêu thị để bên em kiểm tra xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.093742,
      "id": "29822737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! Hiện tại bây giờ ở tgdđ còn iPhone 6 màu hồng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phẩm  iPhone 6  thì bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Vậy chị cần bên em tư vấn thêm gì không ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078813,
      "id": "21324520",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi chút ạ. E mới mua con 6 32G được 5 ngày bay giờ e không thích nữa. E muốn đổi trả thì e bị trừ bao nhiêu % giá trị máy ạ. Rất mọng nhận được phản hồi từ QTV ạ. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh LựcVới máy được mua mới ở siêu thị Thegioididong.com vào khoảng 5 ngày thì khi trả lại, anh sẽ nhận lại được khoảng 80% giá trị máy khi mua anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoảng tiền tham khảo, anh nên mang máy theo cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi( nếu có ) đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị mất thêm phí anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078214,
      "id": "26917163",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ xin chào e muốn mua iphon6 hiện tại bây giờ giá bao nhiêu rồi ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm giá 6.990.000₫ , nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.06687,
      "id": "31370954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone  6 và j7pro đt nào chụp ảnh và vào mang hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì Samsung Galaxy J7 Pro chụp ảnh tốt hơn, còn vào mạng thì 2 máy tương đồng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059534,
      "id": "31055712",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone của e bị vỡ rất nh rồi . Nếu e muốn thay cho e hỏi nhiêu tiền ạ . Màn hình chính ip6",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em không có giá thay màn hình iPhone 6 32GB chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng tại để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.041927,
      "id": "28082412",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hoi iphone 6 cua em len bản ios 11.3 rồi giờ có thể hạ xuống bản ios thap hơn duoc khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp phiên bản thấp hơn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.034388,
      "id": "17591557",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e muốn mua đt trả góp mà tháng đầu e rồi sang tháng thứ 2 e có tiền e trả luôn 1 lần đc k ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này qua tháng 2 anh hoàn toàn có thể trả hết ạ, anh vui lòng thông tin tên máy muốn mua, độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.033999,
      "id": "21705840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đnag góp mua J7 Pro chưa được 1 tháng giờ em muốn đổi qua iphone 6 32G làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.032863,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.028193,
      "id": "24356224",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giờ e trả góp 0% thì phải trả bao nhiêu tháng ạ  em có hkhau vs Cmnd rồi.",
      "answer": "Chào chị Hiên sản phẩm không còn hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em gói lãi suất thường được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.015246,
      "id": "25674838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đăng xuất tài khoản itune cũ và dùng tài khoản mới. Tại sao e cập nhật nó cứ bắt dùng tai khoan itune cũ là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này thì bạn xóa ứng dụng bạn đã tải trên máy đi, sau đó bạn tải lại bằng tài khoản mới là được nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.99436,
      "id": "18463298",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 thường 16gb phiên bản 10.2 jo máy báo cập nhật 10.3.1 thì có lên k cập nhật k ạ. Và 10.3.1 hơn 10.2 ở điểm gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, bản IOS 10.3.1 sẽ giúp máy chạy tốt và mượt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.972234,
      "id": "25813518",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e hk có bản cập nhật ios 11 vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi cho máy , sau đó bạn kiểm tra cập nhật lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.967078,
      "id": "21838010",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mà bên TGDĐ đang bán là bản Nhật hay bản Mỹ thế ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị phiên bản iPhone bên em kinh doanh là máy quốc tế được phân phối chính hãng tại thị trường Việt Nam chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9660635,
      "id": "30591722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua góp 1 cái đt cách đây 2 ngày mà giờ e muốn đổi ip6 thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ không biết chị mua góp có lãi suất hay không có lãi suất vậy ạ, và nếu chị mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ đổi nhưng chị mất khoảng 20% giá trị sản phẩm chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.958744,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.955075,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.934031,
      "id": "17555974",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhờ người thân góp iphone 6 16G Khoảng hơn 1 tháng tại TGDD giờ em muốn đổi sang góp iphone 6 32G có được hổ trợ ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ người thân anh góp iPhone 6 với gói lãi suất nào ạ, giá máy và mức trả trước là bao nhiêu ạ, em sẽ kiểm tra cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.918323,
      "id": "25862957",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi xíu ạ,e ở hưng yên và hiện tai e muốn mua iphone 6 bản 16gb máy cũ thì giá thế nào ạ, và ở chỗ nào cua hưng yên có máy cũ k ?",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc ở Hưng Yên không có Iphone 6 16gb cũ anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.918237,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.911461,
      "id": "27587275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy của e có phải bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.90448,
      "id": "18664776",
      "field_search": "question",
      "question": "ngày trước e cài itun rồi xóa đi giờ cài lại nhưng ko được. e cho ID teemwieu tgdd hỗ trợ e được không. xin cản ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể cài đặt phần mềm Andesk về máy, sau đó bạn vui lòng liên hệ Tổng đài miễn phí của Thegioididong 1800.1060 sẽ có nhân viên kết nối từ xa với máy bạn và kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.902064,
      "id": "26917417",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv nếu e mua iphone 6 bản zp/a ma e muốn bảo hành bên tgđd chịu phí dc k ạ",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc bên em chỉ hỗ trợ chuyển bảo hành đối với những sản phẩm mua tại Thegioididong.com thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.890418,
      "id": "27587301",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hổi máy e có phải bản quốc tế ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần gắn các SIM của các nhà mạng vào máy , nếu tất cả đều nhận SIM thì máy bạn là phiên bản Quốc tế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.889162,
      "id": "25146978",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bây giờ có thể nâng lên bản ios 10.3.3 qua itunes đuoc nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi cập nhật sẽ lên phiên bản mới nhất chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.873016,
      "id": "17832870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, E mún mua trã góp sản phẩm iPhone 6 32GB, e trã trước gần 2tr thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.871006,
      "id": "24305975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb trả trước 849 muốn góp thời hạn 9 tháng được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868768,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.865661,
      "id": "22388120",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ạ e muốn mua trả 0 đồng",
      "answer": "Chào chị Hằng,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính FECredit ạ.- Chị trả trước 0đ.- Góp trong 6 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 1.798.000₫ .- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện.- Số tiền chênh lệch chị góp xong khoảng 1.798.000₫ (đã bao gồm tiền lãi phí đóng tiền hàng tháng gói bảo hiểm vay (nếu có).Gói lãi suất này có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.860374,
      "id": "26446415",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang dùng zenphon 4 max pro được 6 tháng rồi giờ muốn lên cơn này thì phải bù bảo nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Anh vui lòng cung cấp em rõ ngày tháng và giá khi anh mua để bên em hỗ trợ anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856327,
      "id": "25642015",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , ip 6 chỉ có bản gold , ko có grey à QTV ? T muốn mua bản Grey thì có đặt đc ko ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu xám nên không hỗ trợ anh đặt hàng được anh nha, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.832077,
      "id": "20136787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình hiện còn iphone 6 bản 64GB màu gray nữa k ạ???",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB màu xám rồi chị nhé.Mong chị thông cảm và có thể tham khảo 1 số sản phẩm đang còn kinh doanh tại thegioididong.com ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.823692,
      "id": "22024197",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD..e muốn mua trả góp đt iPhone 6 có được khong",
      "answer": "Chào anhnếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.817946,
      "id": "27195260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dòng iphone mình mới mua hôm qua thì hôm nay có đc đổi sang dòng điện thoại khác ko ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Chị có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}